Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Describe a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Dime cómo es Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Descríbeme a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Dime cómo es Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Descríbeme a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Describe a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Descríbeme a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Descríbeme a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Descríbeme a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Descríbeme a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Dime cómo es Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Descríbeme a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Dime cómo es Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Describe a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Dime cómo es Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Descríbeme a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Dime cómo es Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Describe a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Dime cómo es Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Dime cómo es Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Dime cómo es Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Descríbeme a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Descríbeme a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Cómo es Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Descríbeme a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Descríbeme a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ivysaur?
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Cómo es Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Descríbeme a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Descríbeme a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Describe a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Descríbeme a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Dime cómo es Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Describe a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Cómo es Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Describe a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Cómo es Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Describe a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Cómo es Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Cómo es Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Dime cómo es Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Dime cómo es Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Dime cómo es Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Dime cómo es Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Describe a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Blastoise?
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Describe a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Zubat?
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Descríbeme a Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Dime cómo es Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Cómo es Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Descríbeme a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Descríbeme a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Descríbeme a Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Describe a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charizard?
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Descríbeme a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Describe a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Cómo es Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Describe a Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Dime cómo es Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Squirtle?
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Descríbeme a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: Describe a Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Dime cómo es Rattata.
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Dime cómo es Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Describe a Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Dime cómo es Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: Describe a Clefairy.
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Descríbeme a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: Descríbeme a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: Describe a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Describe a Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Cómo es Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Describe a Fearow.
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Dime cómo es Clefable.
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoqueen.
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: ¿Cómo es Kakuna?
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Describe a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Descríbeme a Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Pikachu.
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ninetales?
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Dime cómo es Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Describe a Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: Dime cómo es Wigglytuff.
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: Describe a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: Describe a Nidoking.
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Spearow.
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Raticate.
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Describe a Pidgeotto.
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Describe a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmeleon.
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: Describe a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: Dime cómo es Wartortle.
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Describe a Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Golbat.
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Beedrill?
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorina?
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
Pregunta: Dime cómo es Charmander.
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: Descríbeme a Venusaur.
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: Descríbeme a Parasect.
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: Descríbeme a Weedle.
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Descríbeme a Raichu.
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Describe a Nidorino.
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Arbok?
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Cómo es Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Cómo es Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: Dime cómo es Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♀?
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Paras?
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Describe a Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: ¿Cómo es Bulbasaur?
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: ¿Cómo es Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Sandshrew?
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Dime cómo es Jigglypuff.
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: Dime cómo es Vulpix.
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Vileplume.
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Caterpie?
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Butterfree?
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Ekans.
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: Descríbeme a Metapod.
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeot?
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♂.
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Dime cómo es Oddish.
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: Dime cómo es Sandslash.
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: Descríbeme a Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Gloom.
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: Descríbeme a Pidgey.
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Cómo es Ekans?
Respuesta: Ekans es una serpiente sigilosa que se enrolla para atacar de sorpresa.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wigglytuff?
Respuesta: Wigglytuff tiene un cuerpo suave que se infla para intimidar rivales.
###
Pregunta: Describe a Sandshrew.
Respuesta: Sandshrew se enrolla para protegerse y cava madrigueras subterráneas.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefable?
Respuesta: Clefable es sigilosa y se mueve silenciosa para evitar ser vista.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Fearow?
Respuesta: Fearow sobrevuela vastos territorios y ataca con su pico largo.
###
Pregunta: Descríbeme a Kakuna.
Respuesta: Kakuna es la forma pupa de Weedle, endurece su caparazón para defenderse.
###
Pregunta: Describe a Pidgeot.
Respuesta: Pidgeot es un ave majestuosa que vuela a gran velocidad para cazar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Charmeleon?
Respuesta: Charmeleon es más agresivo, con una llama intensa que refleja su temperamento.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Pidgey?
Respuesta: Pidgey es un ave pequeña que vuela bajo y se oculta en arbustos.
###
Pregunta: ¿Cómo es Metapod?
Respuesta: Metapod es la forma crisálida de Caterpie, permanece inmóvil para evolucionar.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Charmander?
Respuesta: Charmander es un lagarto de fuego que usa su cola como fuente de calor.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pidgeotto?
Respuesta: Pidgeotto patrulla su territorio con precisión y gran agudeza visual.
###
Pregunta: Dime cómo es Squirtle.
Respuesta: Squirtle es una tortuga de agua que dispara potentes chorros para defenderse.
###
Pregunta: Dime cómo es Charizard.
Respuesta: Charizard es un dragón poderoso que puede lanzar llamaradas ardientes desde su boca.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vileplume?
Respuesta: Vileplume tiene un gran pétalo que libera polen tóxico.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidoran♀.
Respuesta: Nidoran♀ es pequeña pero tiene cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: Describe a Ninetales.
Respuesta: Ninetales es místico y puede vivir mil años, controla fuego a voluntad.
###
Pregunta: ¿Cómo es Spearow?
Respuesta: Spearow es un ave territorial que lanza ataques rápidos para defenderse.
###
Pregunta: Descríbeme a Beedrill.
Respuesta: Beedrill es una avispa veloz con aguijones dobles para atacar en enjambre.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raichu?
Respuesta: Raichu es la evolución de Pikachu y descarga potentes rayos cuando se enfurece.
###
Pregunta: Dime cómo es Paras.
Respuesta: Paras cultiva hongos en su espalda que usa para defenderse.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidoran♂?
Respuesta: Nidoran♂ es ágil y usa sus afilados cuernos venenosos para atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Oddish?
Respuesta: Oddish absorbe la luz lunar para crecer y esparcir semillas.
###
Pregunta: ¿Cómo es Sandslash?
Respuesta: Sandslash usa sus púas y garras afiladas para defender su territorio.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Clefairy?
Respuesta: Clefairy es un Pokémon hada que danza bajo la luz de la luna.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Weedle?
Respuesta: Weedle es un gusano con aguijón venenoso que vive entre la hierba.
###
Pregunta: Dime cómo es Blastoise.
Respuesta: Blastoise lleva cañones de agua en su caparazón para atacar con chorros a presión.
###
Pregunta: ¿Cómo es Jigglypuff?
Respuesta: Jigglypuff canta melodías que duermen a sus oponentes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Raticate?
Respuesta: Raticate tiene colmillos afilados para roer cualquier material duro.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Rattata?
Respuesta: Rattata es un roedor veloz que se adapta a cualquier entorno urbano.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Venusaur?
Respuesta: Venusaur es la forma final de Bulbasaur, con una gran flor que emite aromas calmantes.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Gloom?
Respuesta: Gloom emite un aroma fétido para mantener alejados a los depredadores.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Golbat?
Respuesta: Golbat chupa sangre de sus presas para alimentarse durante la noche.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Vulpix?
Respuesta: Vulpix es un zorro de fuego con múltiples colas que se agitan al atacar.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoking?
Respuesta: Nidoking es enorme y usa su cola poderosa para aplastar a sus rivales.
###
Pregunta: ¿Cómo es Pikachu?
Respuesta: Pikachu es un ratón eléctrico que almacena energía en sus mejillas.
###
Pregunta: Descríbeme a Caterpie.
Respuesta: Caterpie es una oruga verde que se esconde entre hojas para protegerse.
###
Pregunta: Descríbeme a Zubat.
Respuesta: Zubat es un murciélago que navega en la oscuridad usando ecolocalización.
###
Pregunta: Describe a Bulbasaur.
Respuesta: Bulbasaur es un Pokémon planta/veneno que absorbe energía solar con su bulbo.
###
Pregunta: Describe a Arbok.
Respuesta: Arbok intimida enemigos mostrando patrones aterradores en su cuello.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Parasect?
Respuesta: Parasect está completamente controlado por el hongo que lo habita.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Wartortle?
Respuesta: Wartortle tiene orejas peludas y una cola esponjosa que simbolizan longevidad.
###
Pregunta: ¿Qué características tiene Nidorino?
Respuesta: Nidorino es territorial y embiste enemigos con su cuerno tóxico.
###
Pregunta: Dime cómo es Butterfree.
Respuesta: Butterfree es una mariposa colorida que esparce polen paralizante para defenderse.
###
Pregunta: ¿Cómo es Nidoqueen?
Respuesta: Nidoqueen es fuerte y protectora, defiende a su familia con fiereza.
###
Pregunta: Descríbeme a Ivysaur.
Respuesta: Ivysaur es la evolución de Bulbasaur, su flor crece mientras almacena poder.
###
Pregunta: Descríbeme a Nidorina.
Respuesta: Nidorina cuida a sus crías y usa su veneno para protegerlas.
###
